食屎啦蝗狗

無技術靠球證既狗

酸？

係，冬季轉會最佳收購 西班牙足協

推

.

鮮牙雷斯

屌打施朗

2&b都屌打啦

有村咩球迷 又阿狗？

勝利

關你地底事？